如夢如幻！17歲加拿大嫩模宛如精靈

17歲加拿大模特Savanna Blade的一支廣告引起網友觀注。其中，她扮演一隻女妖精，造型空靈，原本以為又是一個PS女神，沒想到這只是經過燈光微調過的效果...

傻啦點只

吊打世一美女周子瑜

白人最岩做精靈